灣仔一向我大晒，我玩晒，洪興掌管一帶

銅鑼灣，只有一個浩南

衲dee準備出發未？去灣仔扑返幾隻,今晚食香肉煲

兵分兩路，老衲去宋王臺，為各路英雄祈福